續。割蓆宣言

有鑑於港共同狗隻對香港人既打壓無效
極有可能出現偽裝示威者以抺黑示威者之行為
以及 現時出現了有組織性針對/攻擊年輕人的藍絲集團
為了保護示威者自身安全以及統一行動理念

現正作出示威宣言

一，示威者不會惡意傷害任何無辜人士之性命財產。

二，示威者不強姦，不搶劫。

三，示威者對報導事實的記者，醫護，外國朋友等一律表示尊重。

四，示威者作出的一切行為㫮對準港共極權或任何助長港共極權之人士、團體和機構。

註：
一，無辜人士例子：路過市民，遊客，手足。

二，藍絲即為助長極權人士，示威者所作的所有行動皆為對準極權，和理手足請開遮保護。

三，假若左膠出現，請當作有助長極權之嫌疑，請手足幫忙控制并拉其至安全區域。例如，黑警身邊，以務求讓左膠獲得黑警保護。

五，只要不違反以上行動理念，則勿捉鬼。例如，你懷疑某人身分，但其行動與理念一致，則不用再懷疑，以免重犯14年錯誤。

六，若有文宣巴絲認為言之有理，請幫忙翻譯為英文并向外宣傳。

認同：
反對：

上PO:
割蓆宣言

以下開放討論

此為後續更新資訊樓

0/10

冇嘢需要討論，和理非好明白勇武做緊咩

勇武知道底線

和勇一家、無分彼此，互相合作先會見到勝利

大家都明白嘅道理，希望大家繼續秉持

光復香港、時代革命

9.15見

自膠冇左四

同為手足當然理解所說理念 但係外人或跟得唔貼既就未必 所以必須宣傳

推十下

同意
但份野唔夠力
要加埋721 同831 嘅指控

1/10

一個人力量有限 希望各巴絲幫忙

2/10

第三點唔岩
應該拉走佢算
拉去黑警側邊一陣一齊拉晒就仆街

唔割,大家同一條船.我地已經冇退路

宣言需要，唔係好容易比敵人嫁禍

我講下笑姐成日有左膠害到手足咁樣 有咩事又第一個跑先

推

十

下

想推

認同。推

有事請勿報狗 請私了

一個人推上熱門

香港人加油

請幫手

上熱門

香港

一定要贏

香港人 我地輸左就咩都冇

幫手

要上熱門

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

應承我 永不原諒黑警

我

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

手土

我參與並遵從

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

好

在

有

撚

我諗經過前兩日
有位「巴打」汽油彈誤中自己人
大家就好清楚
割蓆係必須

唔該大家幫手推

Pish

搞事藍絲捉到要教訓但唔好暴打
自已用自已方法做
無時無即都要緊記幾10億人睇住反共最前線既我地架

抗拒者不會發動恐怖襲擊

Push

推返上來先

推土

推推推推推推